[警世] 唔好因為gphone個post不斷互屌同鞭屍

當年高登就係咁，對家扮曬和理非同勇武兩邊所有演員，造成分裂假象。

亦唔排除有人真心認同/被帶風向，但有乜咁大不了，每個人都有自己意見，都有試過被帶風向架啦，團結同人數就係我地最大既武器

繼續行動，18區開花經濟游擊戰，而家/今晚8點見 (各區自行決定時間地點)

push

又話杯葛？
又話抗爭？
繼續俾錢佢賺去出賣港人？
和理非平時返工唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外

如果和理非連咁小野都做唔到
就唔好學人話抗爭

聽日全民三罷！！！
當十幾歲嘅學生中槍，
咁多個人冇咗隻眼，
咁多個義士死諫，
仲可以正常返工返學？

停止所有中計黨、休息撚、冷氣軍師、民意撚等等既稱呼，討論同做下一步行動

除非好明顯，唔好再輕易亂屈對家popo呀蛇，雖然呢d都好可能係對家做

推

大家緊守崗位，記得四大原則。

10月7日

和理非：
1. 貼文宣 (全日)
2. 唱歌 (大家預15:00後)
3. 追悼會 (19:00，睇日程表)
3. 國際文宣戰線 (全日)

勇武：
1. 只針對裝修爛鐵(睇赤鐵情況而定，可在20:00或更早)

終於清白了
八點見

不分化，不割蓆
如果覺得有咩唔岩請友善地提出建議
記住做法唔完美，可改善
前線唔係condom

多謝巴打
勝負已分 正完視聽 要停止撕裂

總之今晚唔休息
18區要人

gphone作為sell法案既先導者, 已經叫左大家唔好割裝修/魔法, 因為法案無可能7日通過, 通過亦唔代表有實際壓力可以令我地即贏.

巴打好波

有好多人明顯係網軍，起碼個個分化post都會出現洗版，有部分非p牌編號2xxxx或之前既ac好大機會係被對家買咗

唯有繼續保持團結理性分析

而家十足十同2016選舉個陣嘅高登一樣
分化互屌post、異常正評post頻生
對家明顯有組織想搞死連登
我相信連登正常嘅user仲係多數
睇post 推post前要保持理性要獨立思考
唔好俾人帶風向

的確真係唔應該再互屌，但我希望下次班話休息嘅人諗清楚先

今朝先比班人屈完毛
而家停喇

推 所有人歸隊 繼續行動

大家醒覺左就ok

繼續前進

有班以為自己好撚醒既傻仔唔屌一鑊唔得
今次就話第二日拆掂
下次仲有冇咁好彩第二日拆掂？

以呢條仆街為例
沙田私鳥當日即刻屌前線「暴力」 「影響國際民意」
今日直接屈埋前線

點知下次佢會講乜野

Mon po狗既邏輯：就快贏，加大勇武力度，叫停就係帶風向

今晚8點

Tui

tui

推
做實事咪互屌

抽幾句水
大家知咩事就算
唔好去到咁盡

唔割

Gphone post 冇source
眾志 gphone facebook都冇篇野

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

休唔休我唔知
但文宣求大家幫手

唉我都唔知，對唔住我係休息撚

唔鞭由得佢地下次繼續俾對家撚？

大家更加理性就唔會比人撚

繼續行動就得

兩兄弟唔好再嘈交
唔好理分化撚
網絡和平

可以討論 但點都係手足

割前線班阻膠從來唔係我地兄弟

對家扮既目的就要我地屌佢造成分裂假象
我地要保持冷靜

問題你見到佢地有無理性過
你堅持自己嘅 ok
咁都唔應該迫人跟哂你嗰套
唔跟就五毛 鬼 煽動撚
各有各做口號叫完就算?
仲有唔覺佢地有班人呢幾日對前線手足嘅評價係理性
呢個算我唔judge係有意定無意
我求下大家上去了解下佢地係點先好無?

講得好

保持冷靜
幫手文宣

多謝你呀爸打
我啲post成日見到你

起底就知我開左幾個post
我尋晚今朝都已經同佢地爭論左好耐
完全明大家點解會嬲，先開呢個post

in樓豬, we trust

割，一定割，同popo割

雖然認為應該鞭屍，但更要小心畀機會gphone變返大台。

失禮曬

睇個勢都唔會啦
佢已經自我定位做被捕師同外交官

知咩事？ 好多人唔知

琴日洗版洗得幾撚嚴重

大台就係一鎚定音的能力。

呢條on9冷氣軍師而家改曬口風話自己唔係割前線

Mon po狗既邏輯：就快贏，加大勇武力度，叫停就係帶風向

啲文宣好撚正

小心01批打手係連登批和理同勇子互屌
最大特徵係 係味都一句質埋黎
等你無得傾

班休息撚裡面一定有班係被裝修既鋪頭打手

帶交通， 一定唔會有三罷

只可以無視佢地
一嘈就中計

有交通， 一定唔會有三罷

我地當初講得出核彈都唔割 就應該如字面所講 掟核彈都唔割
就算前線做錯 後勤應該諗點幫佢地補救 （好似搞錯上海商業銀行咁）
而唔係第一句就屌前線

班賤種阻膠冷氣軍師 屌前線「暴力」就聲大大
而家就扮死狗叫人咪屌？
有冇咁著數呀？

Mon po狗既邏輯：就快贏，加大勇武力度，叫停就係帶風向

今晚應該會有爆鐵
你睇下自己區tg有無

有幾隻係以為自己iq 200既智將黎架

幫推
休唔休我唔知
但文宣求大家幫手

繼續行動算啦巴打
分分鐘佢地目的就係要我地同佢地嘈

唔該巴打

咁得閒指責其他人不如做好文宣啦

唔好分烈，共同抗敵
唔割，吹呀

唔鞭
但提出勇武休息既手足
希望你地反思下係咪因爲自己內心唔夠強大
見到d唔好睇既畫面而不安
所以想睇返d自己睇到既野

利申：我係6、7月遊行完次次上網叫前線快走，返屋企既內心軟弱撚，意識到咁樣對前線有害無益後決定戒口，專心做文宣幫手解釋

特登撩交打個堆三毛好易分
但呢種以為自己看透世事既冷氣軍師先係最撚抵屌
Bin 佢兩下即刻發我悔氣

Mon po狗既邏輯：就快贏，加大勇武力度，叫停就係帶風向

大家唔係以為政府話上連登真係聽意見掛

好明顯就係玩帶風向同做鳩我地啦，保持理智啦好唔好，與其互屌不如互補好唔好

Push

呢個真
如果唔夠膽上前線冇人會話你

但個班明明係唔夠膽出黎既垃圾懦夫
倒果為因屌返前線 去合理化自己唔企出黎既撚樣先係最抵屌

但呢班人帶風向好勁，四號蒙面法果日各區爆鋪開始，就有人出嚟話前線失控變真暴徒，影響國際失民心
前日前線以為直通車無人爆錯左就有班友出嚟話人無人性想殺人係暴徒，尋日又話就係因為前線周圍破壞失民心，所以遊行少人

P牌個堆好多風向狗黎
你入裝修po睇就明
覆得最密來來去去都係個幾個p牌

冇啲咁嘅事，gphone post係大合解喔

冇啲咁嘅事，gphone post係大和解喔

仲有 紅衛兵 文革

多謝手足

黑色五毛警告

push
雖然好嬲，但勿分化

帶風向嘅post冷處理

香港人要醒下，今日我地要出來抗爭係反映過去二十幾年和平抗爭既失敗，我地香港人要做既只有三件事。

1. 無論如何，唔可以同前線切割，一切割佢地必死，我地係一體，勇武犯錯即係我地犯錯，大家共同承擔。

2.要記住前線唔係無差別破壞，一定要做好文宣，打擊中資先對中央有用

3.堅定抗爭，遊行一定要參與，保護我地班細路，來緊經濟可以會好差，我地甚致有好多利益受損，可能有段日子要捱，但凡事要成功就有代價，我地一定要堅持，一輸我地同下一代就會入集中營。

政府圈套就係想你係佢定立既規則入面玩，唔好相信佢地，即使你玩贏，佢都可以定第二啲規則，我地要既係規則由我地定，要不斷向始作俑者同當權者施壓，打擊佢地係香港既利益，當佢地付出既代價大於比真普選我地時，香港人先會贏。

加上冇宣傳過

pish今晚見

帶風向日日勇武一定係鬼
如不是鬼，就一定係低能
想手足比人捉哂？
定係想又火又血上國際頭條？
咁咪中哂林鄭鬼計囉
我哋要團結，行動要去返
和》勇》和》勇
我哋和勇團結，先係政府最驚架！

加上，和平幾日等人權法過左先
又無蝕抵嘅

我地各區開花，可以係文宣、唱歌，
大家唔好誤會開花一定係爆鋪

理性分析，一定要團結丫

Agger

大家見林奠話要割，就知佢最想你哋割
敵擁我反

跟貼d啦休息撚
睇左gphone個post未

道理就係咁簡單!!
絕對唔停!

gphone出完post班三毛開始轉帶返極端勇武風向鳩屌和理非
真係好撚煩

不分化 不割蓆 只檢討 核爆都唔割

你私鳥係用暴力去令對方屈服
唔好令你自己都變成怪獸

純粹憑經驗，有d係就咁四位數字，但開post時間係2年前，當然講吓算

8點開花 聽日3罷

真香港人係吊完就算
宜家要團結

GPHONE個PO係想你團結

但真係far from that
個人意見

之鋒一出聲，馬上踢爆分化五毛所謂休息唔裝修既風向

不分化
不割蓆
不篤灰

真心學到野！P牌盡推！

Pish

其實就係班阻膠睇唔慣就騎劫「民意」去反對
一開始就用「香港人民意」
點知第一次召喚神獸 和理非全部唔割仲支持
就改口「國際民意」

美國1992年洛杉磯暴動 比我地癲n倍
係美國佬角度睇
我地示威同細路玩泥沙冇分別

我尋日反駁休息撚， 仲比人屈五毛， 係鬼

係
,要解決好簡單
團結
團結
團結團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結
團結

推
八婆林鄭由day one開始就想分化和勇

推 今朝真係cls大家請互相尊重

今朝同人嗌到口水都乾

今朝嬲到閂咗連登
不過算 好彩最後又和解到 柒婆又柒多鑊

未醒唔係問題
但擺曬款扮智者屌返轉頭個班仆街就真係

真係多謝外交官段野

再講多次 文宣係要主動出擊

愛大家

不割蓆，不譴責，不篤灰
無錯只係建議，有用充聽，自我改進
絕對唔會Bin C要Bin請大力Bin敵人關節

不割，不割